鍵盤戰士請幫忙整理西環交通

鍵盤戰士出動啦

如果夢遊者要散水，要點散
預先通知，到真喺要散就唔會驚

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post